美欺進軍成人市場,做淫業大亨

阿根廷小花美斯喺西班牙東岸近地中海嘅lbiza收購一間酒店，改名後開業做生意，準備做酒店大亨之際，點估到間酒店竟然變成搞性愛派對嘅私竇！有個女性嘅團體準備喺今年10月，在該酒店舉行只限女士參加嘅性愛派對，到時肯定春色無邊，唔知美斯點應對呢？

美斯購入酒店後，將酒店名改為Hotel MiM lbiza Es Vive，有52間房、泳池同海灘，望落都幾豪華，不過打開門做生意，真係乜人都有，有一個團體叫做Skirt Club就睇中呢間酒店，訂咗今年10月18至21日，4日3夜開派對。

原來呢個Skirt Club只限女性，有成9000個會員，當中包括同性戀、雙性戀人士，去年10月該團體已經在呢間酒店搞過一次聚會，嚟緊10月舉行另一次派對。

唔關美斯事，係佢老豆既責任

你老母既責任

有個女性嘅團體準備喺今年10月，在該酒店舉行只限女士參加嘅性愛派對，到時肯定春色無邊，唔知美斯點應對呢？

性別歧視？

總之唔關美斯事啦係咪

原來牙朗條陰濕仔特登讓間酒店比美斯冼鳩佢

可以免費入場爽撚到

又搶先C朗一步

小花出於污泥而不染真係好難得

牙路你母親負好大責任
王猗投胎去唔到伯母到 搞到佢生愛滋

9000條女
到時話自己係老細入場酒池肉林

唔關美欺事
全部都係丙朗陰謀